# Задание:<br>
1) добавить yamllint конфиг и ansible-lint конфиг, выбран нужные вам правила.<br>
1.1) Добавить скрипт валидации (запуска линтеров)<br>
2) В тасках создание пользователя добавить указание no_log для скрытия чувствительных данных<br>
3) В выбранной вами CI/CD системе (teamcity,jenkins,gitlabci,github acitons)<br>
создать таску/джобу:<br>
- установка пакетов (линтеры, python-зависимости, и т.д)<br>
- скачивание внешних ролей (ansible-galaxy)<br>
- запуск линтеров<br>
- Запуск плейбука в докере (Проверить работоспособность плейбука: запустить его в работу)<br>
